點解Xenoblade 2既角色身形會咁唔合比例?

女角個胸仲大過個頭，完全唔合比例。開發商無請演員整人物model，又整得求其所以變到咁

卡通風格整咁真把撚

都無理由整到胸大過頭架，Zelda都係卡通風啦，都唔會整到頭大過身

動畫本身都好多種畫風
見識少真係唔好衝出黎柒

人地風格係咁你理得人？

Zelda 同 Xenoblade 畫風都唔同啦